助燃：可唔可以文宣新屋嶺已集中營化，同831係屠殺定性。

推比愛好和平既左膠列強，
831冇死人應該係由警方比片去證明清白，
而唔係我地去搜證！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

文宣

推推推
德國仲要幫中國講說話

新屋嶺點攪

Push

推

明白fc既重要性。
以前我地可以fc，例如交通、狗行蹤。
不過新屋嶺、太子，根本冇人目擊到冇cctv提供到。所以大家咁緊張尋人、傳朋友既朋友。
如果要就fc與否爭論，其實唔會有結果。我地只會分裂。
建議我地用質疑口吻做文宣，推向社會、國際，等香港政府自己比證據證明新屋嶺、太子清白。